唔好睇少"和你LUNCH"，係[正苦+自由行+藍店]天敵

商界比哂政府壓力，好想班自由行快d番黎，尤其是Christmas+New Year附近。所以，政府呢排都唔明刀明槍，費時製造衝突，經濟戰打到埋黎，淨係識靜靜雞清Lennon Wall。佢地好想大陸人落黎，但中共好驚革命輸出，話哂14億喎，而香港一日革命意識尚在，自由行落唔到，邊個最慘？藍店，紅店，佢地做唔到香港人生意，但日日交租。

所以唔好睇少"和你LUNCH"，淨係嗌口號，已經嚇到班自由行唔敢落黎。我知道，革命意識可能平淡左呢排 [其實民心無變過，休息又好，和理非要接力]，就算人唔多，請各界人士堅持落去，[img][img][img]嗌口號嗌口號嗌口號[/img][/img][/img]，和理非活動回歸回歸。

快Christams啦，每年GDP有不少都係過時過節，香港人，頂住，呢個月的抗爭係回報加倍。

最後，Thanks to all white-collared workers around the city!!! And of cuz all our true HKers/ freedom lovers!

唔好睇少"和你LUNCH"，淨係嗌口號，已經嚇到班自由行唔敢落黎。我知道，革命意識可能平淡左呢排 [其實民心無變過，休息又好，和理非要接力]，就算人唔多，請各界人士堅持落去，嗌口號嗌口號嗌口號，和理非活動回歸回歸。

push

堅持！

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

和你LUNCH 係宣傳和集氣用

不在乎人數

沒錯！

和你LUNCH must continue!

感謝中環及各地區手足。

咁安全又有效應該keep住做
比好比佢經濟回血

無錯，佢地淨係睇錢。趕走自由行。

真係有用各有各做

堅有用。感謝手足。

多謝手足。手足好感性架，要多些多謝。

Thanks to hand foot.

無錯，唔好見人少就sad，香港人捱左半年，預左長期抗爭，HKers條命長d定閘小小？

推

呢排條街又多返啲大陸人